---
title: 'Bienvenue Rosie!'
excerpt: "On s'occupe de notre premier chaton d'accueil cette année!"
coverImage: '/assets/blog/welcome-rosie/rosie.jpeg'
kitten: rosie
date: '2021-07-21T15:02:07.322Z'
language: fr
author:
  name: Felix
  picture: '/assets/blog/authors/felix.jpeg'
ogImage:
  url: '/assets/blog/elcome-rosie/rosie.jpeg'
---

On s'occupe de notre premier chaton d'accueil cette année!

Rose *(Rosie)* est arrivée le 8 julliet.  Depuis ce jour là, on a travaillé fort pour elle.  Elle était très mince et avait besoin de grandir, ainsi que prendre de poids. Est-ce qu'elle allait reussir?

On est content et fier de dire que **oui**!! Elle a réussi et elle va mieux qu'au début!  

*Comme toujours, on ne peut pas mettre des photos en ligne, désolé mais bientôt!*